藍領工作勝在無咁大壓力

唔洗扮工 做晒野 想HEA就HEA
人事關係又冇咁複雜
最緊要係收工可以準時拍拍羅友走左去
就算OT都有補水
講緊30K人工以下既技術工種

凡事有得必有失
所有工都係

身體殘小小都頂唔住呢。。。

唔係一定係地盤喎
維修技工果D都係 但人工低D

做野同管人係兩個function 但管人唔知點解值錢啲

因為做得管人既都已經識做野

你唔舒服食粒藥頂一頂，點知暈陀陀上小粒螺絲已經可以害死人
or 你諗住病左sick leave? 藍領手停口停呀，最後咪又係害自己

人少就話姐,人多無人Lead住會好亂,Lead得人愈多愈難

白領sick leave都唔一定有錢

見過傘兵同吹水佬未?
前者憑住關係上位Lead人
後者憑住呃人上位
社會上越係高級管理層越多呢兩種人
例子:特衰政府